你有咩想同另一半講但唔敢當面同對方講㗎

入黎分享下啦開心唔開心都講下
做你樹窿

我先
好耐無見 好掛住你啊

冇另一半

好快有㗎喇絲打

之後既日子都要開心幸福好唔好 你永遠都會係我心入面 雖然你心入面有第二個人

其實你煮野食好撚難食，連牛排都夠膽死煎到全熟，到依家都冇腸胃炎喺我本身腸胃夠好
仲有唔該你定期修理下體毛，好撚拮手同核突

係你面前都係扮開心樂觀

其實好多嘢
始終自己鍾意收收埋埋

唔明點解要放朋友既相入銀包，明明放相位得一個又放左我同你張相，你放左啲朋友想入去都唔會攞出黎睇既。

可唔可以唔好再成日係我面前讚其他女仔

向前行啦sis

笑咗全熟

半夜係到喊

有時都會

你婉轉啲問 我張相呢

每次當我以為行返出黎既時候 就會突然有幾日崩潰 例如依家

你讚返其他男仔比佢感受下

佢打算將佢同朋友啲相放去錢包其他地方

有日決定咗要死心 唔再諗起佢嘅事
開心啲 慢慢就可以

加油絲打

有咁多位放相？

有時睇返啲Chat record

可能前日係對面馬路見到佢 所以頹哂
點解得我見比佢佢見我唔到

我就係睇左一晚 睇住佢on off on off心好痛

已經唔係另一半了

依家先知道你為左我付出左咁多 對唔住係我唔珍惜你 希望你揾到個比我更愛你既人

你話我deserve better 你話你係一個自私嘅人
你話你唔值得我去為你犧牲
但我好想講我愛嘅人係你 所以我愛你就愛埋你嘅缺點
我鍾意你就係鍾意你嘅本性係咁
我知你宜家仲係唔知自己想要咩 我知你都好唔開心
我想你快啲冷靜完 然後我地重新開始過

我真係好愛你 我知自己唔係因為習慣左你嘅存在而唔開心
而係我真係好愛好愛好愛你

我好攰喇 我真係唔知點行落去

唔係另一半 不過好想同佢講 可唔可以講撚清楚 唔好咁撚婆媽

其實同你做愛有質無量，你係咪無咩性慾？定對住我無性慾

其實有時我真係好唔中意你食煙
話就話接受緊 但有時我都會有d難受
同你朋友食飯好格格不入 好似2個世界 其實我會唔舒服
仲有可唔可以同我打多d機
可唔可以同我扑多d嘢 希望你有日會接受到我性癖
仲有我好掛住你 你原諒我未

有咩性癖

男朋友你可唔可以研究下啲前戲

但我好驚自己下唔到呢個決心

其實我係真心好鍾意你。好天真想同你手牽手到老。但我知你其實想過有錢少奶奶嘅生活。我怕一旦熱戀過左，你就唔想愛，而去搵個有錢嘅人。知你成日口花花，都知愛情無百分百保證，但一直希望你講同我一生一世會成真。希望有任何困難都好，我地都會為對方著想同拖緊對方。

唔好以為我咩都唔知

唔知你會唔會睇到
我真係會等你放低佢先同翻我一齊

其實係咪唔應該咩都同另一半講

同你差唔多

你指邊啲嘢先？

自己嘅壓力 弱點咁
我曾經就係將所有野都同佢講 期望佢會同我分擔 支持我
點知好似俾咗壓力佢咁 俾佢話返轉頭
男人係咪就算喺最親最信任嘅人面前 都唔應該展露自己弱嘅一面

我覺得可以講嘅
不過要適量
如果你成日都講曬比佢聽嘅話
佢可能都應付唔嚟

每個男人都會有弱嘅 氣餒一面
其實無非都想有個人明白 有人安慰下支持下啫

其實唔關性別事
係人都會有攰有氣餒嘅時候㗎啦

如果佢真係唔想聽
咪搵朋友飲返杯訴下苦
再唔係咪上嚟講下
雖然做唔到感同身受
總有人會安慰同支持你嘅

Btw 如果佢係其他方面對你唔係咁上心嘅話
你就認真諗下係咪要繼續啦
咁樣過一世都幾攰

其實好想女朋友幫我含 但係我真係講唔出。因為好怕羞
呢排又無得出街，平時又無得去雙方屋企。
我哋都係處，唔會爆房。都係大時大節去酒店摟住傾偈同瞓一晚就夠。
但係近排成日都好想要，好想要女朋友幫我。真係好辛苦。
唔知點算...

但自己又無勇氣揾佢？

忘記佢吧 你都盡咗力了

左右手呢

巴打你都move on 啦

我都好憎呢啲
又要對你好 又唔講清楚

無為勉強啦

愛一個人係會互相包容

搵黎冇用啦 同佢散係因為佢未放低ex
同埋佢早排搵返ex 不過佢地好似都冇左了

呢排咁多人咁嘅

我都試過 不過等我放棄個陣 男朋友突然係我人生出現 一直到依家

我地沒將來，但呢刻只係想同你一齊

你可唔可以成熟少少同心地好啲？

唉 講真 如果未放低前任做咩要揾人拍拖

好辛苦好攰

對鞋唔啱著 你想除鞋定繼續刮腳？

再見